[襟撈系列]球證見係熟客好識做 12碼套餐免費加大

熟客點12碼套餐，加大送走埋保方

可能驚保方救到

個加大係保方自己貼錢要

惱羞成怒

反蝗是非不分成咁真係好肉酸

驚保方救到12碼

唔知保方講乜，如果有粗口一定直紅冇得走喎大佬

樓主睇精華

牙朗射到咁盡 當今世上應該得你把口救得到

場場首回合就踢到咁
足協驚下年無人買次回合波飛

樓主迷朗

卡路士咪世紀球王

保方救到 咁你老豆都變鬼佬啦

上水啦